我手足平胸暗倉肥婆 患左病 大家入黎祝福佢

輕度唐氏宗合症 手足 頂住呀

祝福你